有冇人覺得石原里美似山口百惠？

好賢淑